Ultra Ready 理的口罩

🙇🏻【Ultra Ready 理的口罩】開售時間更新🙇‍♀
．
新一輪 Ultra Ready 理的口罩 (M 中童口罩) 嘅開售時間有變，統一改為晚上 7 點。請留意下列時間同 Size 啦！📝
．
📌2月7日 (五) 7:00pm
尺碼 : M 中童 (14.5cm x 9cm)
數量 : 9000 盒
網址 :

📌2月8日 (六) 7:00pm
尺碼 : L 成人 (17.5cm x 9cm)
數量 : 6000 盒
網址 :
．
#唔好睇錯時間唷

死ser

入唔到

timeout埋

入唔到...
唔好話買口罩，hktvmall logo都未見到

add唔到入cart

入唔到...

已經無哂貨

cannot connect server